---
title: windows7以后的版本开启超级管理员账户
date: 2018-07-10 13:39:54
tags:

- Windows

---

#### 登陆任意管理员账户

1. 打开计算机配置 -> Windows设置 -> 安全设置 -> 本地策略里面的 “安全选项”

2. 查找 : “用户帐户控制: 用于内置管理员账户的管理员批准模式”，更改为“已启用”，

3. 用户账户控制：管理员批准模式中管理员的提升权限提示的行为”

1. 将“非windows二进制文件的同意提示”改为“不提示,直接提升”确认保存。

1. 确定后退出注销再登录，就OK了。
